曾經我也想過一了百了

大家要記住呢首係希望之歌嚟

推 真係好好聽